萬眾期待，波台高質會員2和b開左ig ac啦！

id: 2_and_b

ig會有大量9up，大量iwobi入球精華，大量李一桐陳鈺琪j圖，仲有少量感情台成人台食女攻略

First follow🙏

做乜鳩 個個學人做kol?

舉報->垃圾訊息

有ching想我開

咪25啦

Source?

Added
麻煩互粉： 10portching

點解無2&b 入球嘅post

有桐G 咁不了

Yes 你唔開我report唔到你

follow左師兄

加左

遲d post

點睇陳鈺琪？

最緊要係有李一桐陳鈺琪j圖

ching係咪有咩5會？ why成日反me?

賓哥好識波

波台kol100嘛

遲啲波台仲會打入立法會

ching po咁多雞圖驚唔驚中禽流感

你屌過一同

我屌過嘅話愛滋死咗上唔到水

你地意大利果邊咁大鑊 你都就快死